快入 轉唔轉場？

咁難得聚到咁多人
依家個個都咁撚嬲
民怨四起
唔轉場好浪費

勇武巴打門 今日黑警既目標100%係你地 千千千萬要忍下手

市區都唔好去

狗總嗎？

入黎討論下